想搵返首初音既歌

係講有個朋友食食下雪糕比車撞死

推

this?

係呢首啦

頂岩岩聽完呢首跟住一上連登search初音就見到呢個po